大家幾時先開始發現屋企人變老

我呀媽上個月突然間話睇嘢好朦
一check先發現原來有初期白內障+黃斑點病變

早幾日凌晨行出廳 見到佢好夜仲未瞓
原來係自己一個睇緊佢隻眼個病啲資料
個下成個人呆咗 唔知講咩好 唯有輕輕力錫一下佢額頭 同佢講早啲唞

雖然白內障呢啲病好容易有得醫
但係突然發現 原來自己都到咗人生呢個階段
開始有啲驚 呢幾日都冇乜心情做其他嘢

劍仔

成頭嘅白頭髮都只可以染
染到再黑
生極都係白頭髮

希望伯母 早日康復

叫埋我一齊行長者通道個陣

仲諗住你哋瞓晒先敢開

你又唔瞓

用長者八達通

你唔知我美撚？

老豆老母65歲個陣開始

好多白頭髮 每次見到都好心酸

知呀 不過冇乜所謂啦

最怕就係眼疾
眼係靈魂之窗

支持樓主

樓主加油💪💪

多謝樓主
我仲未察覺佢哋有咩唔同
睇嚟我好耐冇認真望過佢哋

雖然有好多生活 性格上唔夾
不過由開始聽到 佢地話其實想我同姊幸福果刻

睇返十年前啲相
發覺老豆老母個樣後生好多

當有親人走左

佢好似一夜老左好多

三年前舅父意外走左
之後老豆肺有事

咁就見到個分別

屌臨訓前見到呢個po

老花好多嘢都睇唔到

幾個月冇見佢 有一日見佢係屋企個WhatsApp group Send咗張同親戚嘅合照 多咗好多白頭髮

人漸大 就自然要學習面對 自己對呢類問題嘅感覺
你會錫她一淡 很窩心已

發現媽咪唔再食得辣
發現婆婆已經長白頭髮
發現爸爸成日食食下嘢咳 成日入院
發現自己唔想長大

自己搬野比爸爸更大力果陣

白頭髮糖尿高血壓

啊爸啊媽成日話就嚟可以申請長者八達通
心諗原來佢地已經六字頭

唉屌講呢啲

搭巴士要坐下層

想喊

27歲左右

為何在遊蕩裡在遊玩裡突然便老去
談好一個事情可以兌現時你又已安睡

爸爸走個時, 媽媽老咗好多

瞓多咗好多

之前老豆糖尿上眼 隻眼打唔開
要扶住我行

排期割白內障 又要扶住行

突然發現 佢真係多左皺紋 真係殘左
哦...係喎 老豆原來都就70
我仲未出黎做野 點算

覺得生命好脆弱
無論幾歲都好

我都想錫樓主老母一啖

身高縮水 面同手既縐紋一日比一日多
以前行一個下午都無問題 而家行兩個鐘會開始攰

個人越來越大，屋企人越來越多病痛

四十幾歲人都未出黎做嘢？

好痴線巴打屋企實好有米

諗下老豆就黎生日
計下計下原來佢今年生日就係60大壽...
好彩佢仲行得走得,仲算係健康

Xiong D!

我廿字頭

廿字頭

屋企老人家開始甩牙

屌 睇個post睇到眼濕濕
希望巴絲嘅屋企人都健健康康

見到你呢種case真係覺得要早d生仔女
如果唔係會對仔女好大負擔
不過現實係邊個夠膽生呀

老豆D頭髮就黎甩撚晒
成日講D藍屍廢老理論
想當年

好彩父母早生
就黎30都仲未覺佢地老

睇到依個post 再睇番d相 就覺

當問阿媽野果陣佢咩都唔知，記憶差左，唔太敢自己出街。
成日諗佢唔知幾時會唔記得左我

青春常駐

呢排少左返屋企食飯 而家每次返到去 都會認真望下老豆 發覺好似又比上次多左幾條白頭髮
只能說珍惜眼前人

親近嘅屋企人病到要入院嘅時候，仲叫我地唔好擔心照顧好自己，驚麻煩到人自己去睇醫生住院

媽咪今年55歲
有日見到佢對手啲皮膚皺皺地
仲笑佢唔茶cream
佢就話老嘢緊係皺啦
先發現自己長大時佢都老咗
但自己仲未到可以養得起佢、唔使佢做嘢嘅年紀

希望媽咪健康長命開心

你哋d屋企人真係好 俾到呢種感覺你哋
我自問冇 佢哋太藍 支持槍殺下一代

推

新寫的舊歌

發覺媽咪愈來愈多唔同科覆診

前幾日幫媽咪剪頭髮見到佢頭頂好多白頭髮
但係明明記得一個月前先幫佢染完

喺老豆身後見到佢步姿開始同死咗嘅婆婆有啲似嗰刻

屌你呢個post迫人喊

btw 當老豆開始記唔到野個時

😢😢😢睇睇下呢個post有啲想喊

自己係外國 之後仲諗住移民
諗起唔係佢地身邊照顧佢地 好似好不孝

回憶番好多細個同佢地既美好回憶 就喊左

搬咗岀嚟住 每次返屋企望到自己隻狗開始企唔穩同毛變白 再望望屋企兩老白頭髮開始多 開始縮水 就好想喊

老母隻腳,唔似以前行得咁暢順/白頭髮多左 叫我染

未搵到錢養佢哋就變老